得罪講句踢波要咁悅目黎做乜鳩

職業球員目得的就係幫球隊贏波
點先贏？入得多波過對面咪贏囉
咁鐘意咩優雅悅目你去馬戲團睇小丑做馬嬲戲啦

結論：牙朗是史上最佳球員

俾球迷劣J用

一加左結論個句就覺得係假膠

入得多波就最佳
咁只有finisher先會係最佳
中後場龍門無人會係最佳

作詞：王騎

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉施丹的心意
球賽是失去了公正一首詩

彷彿聽賤蝗故事
今天我豈可被黑多一次
又再讓保方刺痛一再開始

到底幾多分鐘幾分癡
蝗馬狂黑哨也不再有意思
誰要妳再說那施丹的句子

到底幾多分鐘幾分癡
黑哨如入了你反都不可以
賤朗卻說我跟你 不可介意 啊！

分離從來不易 這點你我早已知
但到這夜方發覺 球證你何幼稚
若是熱烈地再黑一次 再插原來更易
就算以後黑哨了 蝗笑說 不準介意

係 你地平時吹奏開個班有幾多個唔係進攻球員？
入唔到波既始終只係綠葉

你當告鲁夫，朗拿度（舊）同小花死gar,没有他們足球完蛋了!

進攻球員還進攻球員
入波還入波
兩件事黎千祈唔好混淆

猁撚入4球 失4球都冇撚用嘅

好過你冇波入🤣

串連帝賓斯馬

係啦，閉門踢完話我知賽果就得啦

不嬲都係
世足不嬲中前場球員玩晒

你幾何見中後場球員一季入多過30粒？ 基本上一季入得幾球冇可能成為最好既球員 頂多係位置上最佳

你係咪串鳩曼連
最佳球員迪基亞

一個傳中 一個頭鎚就收你皮 簡單直接
唔通拎住個波9猜又1扭7但係射唔入好睇咩

支持樓主

講得好所以我成日番煲熱刺MMA